有無人今日（24/8）夜晚喺粉嶺見到一粒好大粒藍色既疑似彗星劃過天空！！！

話說今日喺粉嶺圍對面個足球場望向上水方向突然見到有一粒好大粒藍色既疑似彗星劃過天空！！！！！！！好激動！！！！有無人都見到！！！！！！會唔會有人知係咩黎！！！！

Ufo 此post已完

我老細啱啱嚟救港，我接應出佢再搵你

真唔呀真呀